覺唔覺香港食野方面比人吹大左？

冇吹大
總之華人社會講到食就全球最有品味啦

Point

連登仔覺得日本菜世界第一

韓食個post有數哂d食物出黎架
呢個唔數？定數唔哂呀

講用心製作，香港飲食真係世界級垃圾

學連登仔話齋，食物種類多少唔重要，最緊要質素

咁係因為你窮

唔係吹大既，對於外國人的確係好吸引。
只係價錢相對其他熱門旅遊國家貴姐

全球最多米芝蓮三星餐廳既地方就係日本

唔覺 多選擇好多 但價錢浮動太大
歐洲普通一餐十歐左右 普通高級餐廳一個set埋單都係20-30左右
香港一講高級餐廳可能已經300 400起跳
係歐洲住半年 鐘意香港多d 多選擇太多 應該係食唔慣